(真心問)設資產審查既退休保障有咩問題？

如果全民推休保障 咁上至李嘉誠 下至中上產都可以拎
啲支持全民退保既人講黎講去個論點都係香港有好多長者生活係貧窮線之下 要執紙皮好慘
問題係如果真係執紙皮 生活係貧窮線之下
點會過唔到審查??定你地收收埋埋好多錢想貪埋一份咋

澳洲嗰啲都要資產審查，仲叫唔叫全民退休保障？

無問題
但要睇下佢係咪好似老綜咁查得咁hea囉
雖則點都會有機會隱瞞到
除非有啲好嚴厲既罰則，令到啲騙取補助者得不償失

唔叫 我支持既係有審查既退休保障 唔係“全民”

agger
我覺得有審查點都好過派錢俾啲收收埋埋好多錢既廢老

不服來辯

同意